下午恆指創單日最大升幅

如題

你又跨張咗，我只敢話升 800

太保守

準備單日轉向 跌300 老美今晚直插1000點

升一千點

我要同個市同歸於盡

一定升到痴線，而家大陸重驚過你哋，香港已經係唯一救命草。

Panic Selling，依一兩日一定反彈，不過之後過山車會再開，大家小心

咪撚燈啦

我 IT 狗唔燈人，只會提供有用嘅預測資訊

今朝除咗700其他都冇咩料到

屌你

都係十一二蚊
之前單日插廿幾蚊

收皮啦 又想橙

我呀爺話今日用多1000億黎谷行個市佢呀

等待晚上老美直插1000點

插完一千又倒升番五百點睇?

直插無水花

今日跌播

終於上返去啦

今日升播